SNCF : Info ou Intox ?
######################
:date: 2016-10-17 10:53
:category: Presse et médias


:slug: sncf-info-ou-intox
:status: published

Suite à l'affirmation d'un coût autour de 100M€ par le directeur régionalYvon Borri, l'UD-CFDT confirme son estimation dans `La Nouvelle République du 17 octobre <http://www.lanouvellerepublique.fr/Indre-et-Loire/Actualite/24-Heures/n/Contenus/Articles/2016/10/17/SNCF-info-ou-intox-2872785>`__.

.. raw:: html

   </p>
